四點記者會記者發問環節應唔應該/可唔可以播片？

開場嗰時，警方交代環節經常播放偏袒警方架經剪接短片去合理地美化自己濫暴架事實，點解記者發問環節就未見過記者朋友們播放想追查/追問架短片？

真係一起身無哂啲機場post架喎

之前啲記者咪已經試過即時播片/畀相

「圖」多個內地日文Twitter帳號惡意抹黑示威 並大量宣傳解放軍資訊